今早比個拆息爆上嚇一嚇沽晒d 貨

有少少後悔

可能你無錯

買番囉

有時命運的野 可能好事執到d咪算lor

買左銀行股 d息越高越好

仲有得昇 比大户fake 咗

升爆左了